學緊日文既朋友一齊傾計互相學習

有無巴絲學緊日文嫁？我自學中 經常遇到難題唔識 但又好難搵到朋友教我。
有無巴絲願意互相學習 有耐性教導
有意加我id, 多人既話就開個tg谷

如開到谷 我希望谷只係單純用黎學習日文

唔記得放自己id

有谷啊
@lihkgjobs

學到咩程度?